搞完北角 係時候將個波由黑警度spin去民建聯

依家香港搞成咁樣
民建聯到底做過D咩去幫大家!
佢地點對得住投票比佢地既鄉親父老

民建聯齋講唔做睇戲食花生
任由香港暴力橫行黑警治港

民建聯面對政府無視市民訴求顯得無能為力

做泛民打手？

推

民建聯過橋抽板 任由老人食催淚彈

民建聯無視白衫

民建聯虎視眈眈 靜候香港玉石俱焚後自組新政府

呢個好應該煲大佢

民建聯嚴重失職 監察及協助政府功能徹底失敗

民建聯包庇黑警黑社會 任由北角街頭暴力橫行

民建聯齋講唔做睇戲食花生 任由香港暴力橫行黑警治港

民建聯面對政府無視市民訴求顯得無能為力

民建聯過橋抽板 任由老人食催淚彈

民建聯虎視眈眈 靜候香港玉石俱焚後自組新政府

民建聯嚴重失職 監察及協助政府功能徹底失敗

民建聯包庇黑警黑社會 任由北角街頭暴力橫行

民建聯作為執政大黨 管治香港工作徹底失敗

民建聯拒絕拯救香港 誓要用香港前途作為選舉籌碼

Push

民建聯罪魁禍首 任由黑警胡作非為